{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000112410",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 마레몬테펜션"
    },
    "text": "巨済マレモンテペンションは広い海とつながっており、自分だけの癒し空間になれます。 お知らせでは、22時以降の入室の際には事前にご連絡ください。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。 ペットは他のお客様のために入室禁止となり、客室内では禁煙となります。 また、火災や臭いなど他のお客様のイタのため、客室内での豚肉、魚、チョングクチャンの調理を禁止し、指定されたバーベキュー場をご利用ください。 バーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室のお客様のために午後10時以降は禁止されています。 什器破損時にはペンション番人に知らせなければならず、退室時には飲食物を含むすべてのゴミは分別収集し、キッチン器具は洗浄しなければなりません。 客室整理が終わったら、退室点検を受けるためペンションのスタッフに連絡してください。 一軒家ペンションの場合、幼児と子供が一緒に施設を利用する際には安全に注意する必要があり、ペンション内のあらゆる場所で無線インターネットを利用できます。 様々なTVチャンネルと旅行先検索で無料で旅行をより豊かに楽しむことができます。 マレモンテペンションにはオーシャンビュープールもあり、家族や友達と一緒に楽しい水遊びを楽しめます。 プールは無料で利用でき、客室には基本調味料が用意されているので簡単に利用できます。 駐車場は広く設けられており、駐車するのにも便利です。 巨済マレモンテペンションはハンマーモンドル海辺と九条羅海水浴場、外島海上公園、コンゴジ、風の丘、神仙台、海金剛、至心島、長沙島海上公園、売り物島など多様な周辺観光地に隣接しており退屈しない旅行が楽しめます。 快適で清潔な寝具類を提供し、快適な寝床で旅行を楽しめるように努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済マレモンテペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "巨済マレモンテペンションの営業時間は24時間です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは他のお客様のために入室禁止となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では豚肉、魚、チョングクチャンの調理が禁止されています。バーベキュー場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は利用可能ですが、午後10時以降は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の対応はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器破損時にはペンション番人に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物を含むすべてのゴミは分別収集し、キッチン器具は洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をすればいいですか？",
            "answer": "客室整理が終わったら、ペンションのスタッフに連絡して退室点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるインターネットの種類はありますか？",
            "answer": "ペンション内のあらゆる場所で無線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "テレビのチャンネル数は何チャンネルありますか？",
            "answer": "様々なTVチャンネルを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "プールは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場は広く設けられており、利用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地について教えてください。",
            "answer": "巨済マレモンテペンションはハンマーモンドル海辺や九条羅海水浴場、外島海上公園など多様な周辺観光地に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "寝具について教えてください。",
            "answer": "マレモンテペンションでは快適で清潔な寝具類を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 526
    }
}